終於明白點解咁多公屋居民跳樓

不停努力工作 但永遠都冇可能向上爬 真係會令人絕望

推

唉

咁租私樓 每兩年就比人加租 逼走 愈搬愈遠個啲人叫咩

叫淨空